大窩口上葵涌村電梯位有大量狗車

如題

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推
呀

推到有人睇到

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

集中推

防暴上緊葵涌村

Pish

推爆佢

救人

push